依家lihkg個假iq題的專家唔係高登個個

好心唔好扮人啦

你點知？

應該唔係 上次我講守門員 攪拌機佢都冇反應

只能講以前個個無上高登好耐，更唔好話呢度，當然，網名呢啲嘢無話唔俾一樣既，但如果有心扮就唔係幾好

都唔明做乜要用人個名

扮名人掛

你又知?

好似都見到有「得閒舉下鐵」

六合彩頭獎一注中, 正常都係800萬,咁二獎係咩呀多數?

我就係真既

問連登呢個點解要用專家個名，唔應機

柒頭皮！！

只有蓋清係真

洪福朗條撚樣呢？

返左大陸做狗

好多人拎d出名既人個名來用，存在感咪高d囉

個d乜撚心理時鐘，日和個d肯定假